有冇巴打屌過屎眼,分享下咩感受?

聽講好似黑洞咁吸到實一實

你想試咪問囉，我好樂意幫你嗰喎

正
男朋友本身pat pat 又多肉，屌到啪啦聲

下下頂到前列腺，爽到我係咁嗌

你試下將手指插入屎眼自己參詳下